有無人玩過富甲天下

早排開返富4個online, 竟然仲login到....
已經12年了

無人玩過？

打算上淘寶買過完美版益下你地

link?

3係最好玩
4同5可以用嚴陣以待加箭塔屈機

ttime好多單機game都好好玩
富甲天下，三國立志傳，天下霸圖

佢自家制的單機game差不多隻隻都有買

好好玩
會唔會出六

有無人買條富四一齊online打

應該唔會 間公間都就執

Agree, 三真係好正

有冇得download 3???

三係最正
以前成日同人玩
不過一佔到大城就屈機

有冇人有富甲天下3呀 我之前搵左勁耐都搵唔到
好難得搵到個佢又會彈game

點買？點連線？

去d電腦game鋪搵 我今日去上水腦世紀都無啦

想玩

富甲唔係光榮GAME?
有立志傳2 同富甲3正版

立志傳1 最好玩

幼稚園個陣玩過

之前down過某舊登巴打share過果個富甲3 唔知點解win 7搞極都玩唔返
好撚想玩返富甲3呀

3, 4都有玩
4好正 成日用箭陣/塔/樓配合殺雞儆猴隊死哂電腦啲武將
好想玩返

跑馬場有大力神丸基本上穏賺

4上面果有link囉 不過要安百度雲先

上淘寶買 平靚正

裝完，拖到部laptop 勁慢